Contax T123 同好

用緊部戰鬥版 T3
支鏡成像不得了
機又細細部

一睇都成十幾年機了

有冇用T123的巴打

T2
T3 價太離譜，買得佢真係加多小小買M6 算

有T2
係幾sharp
個viewfinder好正

見T3宜家個價都幾高

好唔好放左佢
遲d落價再入番

T3好貴呀

TVS 亂入

想問 TVS 同T2其實差得多唔多
筆直 2500 到3000
想入部point and shoot T2難搵又out筆 定係GR1s 好
有冇巴絲有得介紹返

有TVS 但SHUTTE壞左

sosad巴打